大家聽日可唔可以帶枝花，放係太古廣場？

為咗個冇人性嘅八婆，我個心好痛......
一路好走

可以
RIP

好

可以

推
好

要做

推

呢個好
share出去

好, RIP

推！

好
咩花？

佢唔係自殺
呢單絕對係謀殺

push

好,冇問題

好！

行到嗰個位大家可以嘅就唔好叫口號住
靜靜咁行過先

一定

會買

rip

RIP

紙花得唔得

正有此意....

Push

一定會

收到

白色鮮花

為咗呢個冇血性嘅政府，瘋狂嘅時代獻上保貴嘅生命

我地欠佢一條命

全香港人欠佢一條命

白合 甚麼都好

要推

推 rip

行到去一定喊出嚟

推, 願死者安息

知道

要知道埋烈士個名 唔可以無名咁犧牲

RIP.

白色鮮花！

心痛到仆街

希望民陣 / 泛民議員 可以幫手搵佢既家人
幫佢好好處理身後事

Rip

支持

可以 推比蘋果知

RIP🖤

柒婆害死人

有無人識福音戰士
可唔可以叫佢地唔好唱歌
幫義士代禱

可以有人整文宣？

rip 一定會帶

好，支持
RIP

係咪白白地色就得

推

聽日, 金鐘道我要全部係花

黑衫白花，不要鮮色衫

幫手推

聽日太遲..應該要依家開始..

好 我會

RIP...

邊款白色/黃色既花適合？

係咪應該帶百合

要

仲聽日

依家想出去

一定要

係香港欠你的

自發，一定要做

唔熟呢D野 可唔可以講埋帶咩色花

一路好走

嗯...

白色

好心痛 今晚真係訓唔到 聽日點都要企出黎 香港人要撐住..

我都係咁諗

站立默哀一分鐘

你嘅意志 大家收到了

黑衫白花！

冇乜經歷過呢啲事
請問應該買邊種花？

白色應該就可以了

代表自由嘅花係咩？ 咁多位盡量係自己屋企附近買 怕去到嗰邊賣晒

義士 我地唔知你鍾意邊隻花
不過我地知道 你愛香港 你愛民主自由
We will never give up, rip righteous.

推 白色鮮花

白色，素色之類
白合/菊花

幫推

白色？百合果d?

岩岩有巴 講白色
應該白合都可以

唔可以比佢白死 一定要血債血償

贊成

RIP以死相諫嘅烈士

Btw 紙鶴可唔可以？

可以!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想買件黃雨褸

白色百合花

好心痛

每人都摺一朵？
利申未搵到點摺

白色花

白菊花?
高尚 永遠既光環
真烈士

如果仲要係學生，政府真係死十次都唔得

短時間買唔到就接出黎

好
推

菊花象徵著永遠閃耀著光芒。

一般來說，白花的花表示哀悼，選擇白菊花、白百合、馬蹄蓮等用於祭拜是比較合適的。 而白玫瑰、梔子花或素色的花則象徵着惋惜和懷念。 還有的人偏愛蓬萊松、唐菖蒲、排草等樸素、堅韌的植物。 黃色的花也能表示哀輓,其中黃菊花的使用最為普遍。

會 rip

白色花
祝義士一路好走
香港人唔會忘記

白玫瑰

白色花？ 菊/百合

絕對要!

願義士安息
天堂沒有殺人政權

咩花

烈士一路好走

天堂鳥

但太鮮豔

頂
手殘打左光環

全港插

可以 安息烈士

白色 大波斯菊
R.I.P

戴唔戴埋白絲帶？

可以⋯⋯rip

做！

到宜家仲希望係fake news

不如將買花既錢交俾義士家人，大家經過鞠躬致意 多謝佢為香港的付出

希望聽日每人可以帶上一支白花

好 推

如果無 摺好唔好？可以摺俾其他未必上連登既市民？

Pish

安息 烈士

我正式宣佈上次係雨傘
今次係雨衣

聽日會帶住枝花行，着白色衫上街吊柒佢老母臭系

唔

呢幾日睇咗咁多新聞都忍著唔喊，但係到呢件事我忍唔到

我都希望係，我一直逃避緊

可惜唔係😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

見到右上中國香港就嬲

請安息

盡撲
屌淋病！

義士..

勿屌用大陸網
因為真係搵唔到有其他網站提供到資料

花，白絲帶都好

可唔可以叩三個響頭俾佢

洋紫荊

絕對可以

勇者rip

我行行下路差啲喊咗出黎
屌你老母濕鳩政府

附近邊到有花店

每人帶白花一支！悼念義士亡魂

Why not both
可以兩樣都做

我好辛苦 由佢跳之後就喊到依家 好辛苦 好辛苦

連仔呢個post 唔該解鎖

好撚想喊

Support
聽日肯定帶去！
Rip

白花？

放係邊到？

有冇得買木棉花
WIKI:
由於佢樖樹又高又大又粗，所以喺華南地區，有人當佢係英雄噉，話成係「英雄樹」或「英雄木」。另外，臺北市中正區嘅區花同埋金門縣嘅縣花都係佢。

RIP
巴打 我地唔會比你白白犧牲

推畀更多人知

rip，我地會幫你完成遺志

好…

殉國義仕

推 巴打....一路好走

買唔到花既都可以拎張紙摺比佢

鋪條花路出嚟

木棉花意思為英雄 先烈 烈士

我想捐錢比兄弟啲屋企人，希望以一個小小香港人既身分向佢表達謝意。
有無可信既組織發起

放花都可能畀武警打

只要有心 任何花都係自由之花

唔好俾壓力佢家人啦, 一切從簡

點樣可以幫助佢

林鄭：有人想搞花朵革命

問題係花店開鋪唔遊行先有得買..
有冇花店店主可以開鋪只賣白花

好撚心酸呀屌你老母林鄭

好 ！！！

唔會令你白白犧牲

Agree

警犬夠膽咁做 我一定會打到佢地仆街

Respect and sorry.

支持
唉

推到全香港人都知

廣傳
大波斯菊花語係 自由

一定帶
好難過

希望全港市民自發，湊夠二百萬人去金鐘同烈士路祭，祭足七日頭七，希望佢嘅死唔會白費。祭完七娥不得好死。

送木棉花 又稱 英雄樹

RIP
真係好難受
大家要繼續撐住 好嗎

喊到收唔到聲

帶白色花

無黑衫就著白灰果啲吧

係 如果佢地敢連放花悼念都阻止 就算再理性都一定出手

港版紐倫堡!

到時大把人忍唔住啦

無問題

一定要，我地一定要幫佢報仇！

推！一定要！

對面海邊到可以買到
利申:新界人

rip 烈士

立座石碑,甚至一座銅像吧?

不如擺個頭盔？紀念佢為我地嘅付出

好，同埋想知佢屋企人有咩要幫手
想去佢funeral 送佢最後一程

唉
RIP

個心好沉重

我地會為你加油 一路好走

幾姐妹為左個陌生人喊到傻 你唔值為個7婆咁

好
聽日 不撤不散!!
為香港0既同時 亦替巴打完成未完成0既野

會新界買定

於幾千年前，花已被歸納為不同的意思及意義，當中亦有指定的花是象徵著死亡。當你在選擇合適的花時，請注意花的語言及藝術。

悼念花通常是由白色的花朵組成，如百合，馬蹄蘭和康乃馨。若你知道死者對某一種花有特別的愛好，你亦可選擇那種花。讓他人在感到悲痛時，亦看到有人正為著死者花心思，選擇他喜歡的事物來表示思念。

罌粟：罌粟花是象徵睡眠和死亡，許多人會配戴紅色的罌粟花，以紀念軍人和戰爭的受害者。

百合：據說百合代表靈魂和永恆的生命純度，亦被認為有治療功效，舒緩悲傷所帶來的痛苦。馬蹄蘭則代表死者留下的美麗。

菊花：菊花雖然經常與太陽有關，很多人（尤其是法國和意大利）選擇白菊花作花葬。菊花象徵著永遠閃耀著光芒。

康乃馨：康乃馨常用於花圈上，並代表真理，激情，和死亡。

玫瑰：玫瑰代表愛情，可以用作葬禮貢品的一部分來表達愛的死者。黑玫瑰（這實際上是暗紅色）是葬花最多人選擇之一。

聽日會為你獻花
一路好走

好！！！

勇士 你真係好勇敢
Rip

可以帶上鮮花

無花既都鞠個躬

堅拿道天橋附近 / 駱克道街市有花店 行到果度附近買一枝 獻比烈士

RIP....

喊左

請大家將依幅圖喺各個媒體傳出去
等大家都有依個意識

大家可以摺出黎

我都會

有無人知係咪幾日前開post話做死士既巴打
好心痛

推 我肯定會捐

好的

黑衫白花
聽日帶件黃色雨褸掛係果個位

一撚定還手

白/黃

你都好浪費米飯

大家都仍係傷痛之中，有無可能，有無人可以幫呢位英雄搞一個網上募捐平台？！

必須公開、透明！

唔想花帶到去枯既朋友，用摺紙方法

天堂唔會再有邪惡政府

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

鄺議員
希望你保重
你已經盡力去講去勸
連日既消耗加上此惡耗

我未必明白你心情
但一定係超越難受，不甘

希望悲傷 休息過後你會振作

繼續抗爭

full gear?紀念佢最後嘅身影

連登仔同我搵晒港九新界所有花店出尼!!~

抬棺材遊行 喺政府總部為反送中犧牲性命的示威者設靈 追究殺人政權

發夢見到海富有花店

行過既請大家鞠躬

推 ,用A4紙就得

黑衫 黑傘 可以嗎

推
我地代佢行埋之後條路

可以......

up

好沉重。。

一定！

收撚皮啦屌你老母 唔好撚嘈得唔撚得呀on9仔

Rest in peace

聽日咁多人 , 未必有咁多供應

有能力摺既 就摺啦

白色 紙鶴 OK 嗎 ?

我屌你老母

可以係屋企附近買定 因為怕港島都買斷晒

我會，安息啦，戰友，剩返既事交比我地

推
香港人繼續加油
安息😞

如果買唔到花, 都摺一朵

起碼都all black

我係自己房睇到都喊左出黎
RIP
香港人少一個就真係少一個唔好死

聽日口號
用佢句標語

呢件事一定要推比國際睇

我屌你老母臭閪

你都浪費緊地球資源

總之 悼念死者嘅花都可以啦 花店邊有咁多貨 菊花百合咩都好 都係一個心意

我反而想向佢奠酒

夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

你存在係浪費空氣

好啊好啊

好
多謝你烈士 RIP

每人敬佢一杯，咩酒都好

一定一定

推
要帶

希望全城為死者帶孝，戴黑布

烈士
我地唔會辜負你！

小左個手足，真係好心痛

Sure

希望花鋪唔好發呢d死人財 專登賣貴

聽日早d落花墟買多幾支
如果聽日身邊有人想要可以派比大家

要買白木蘭花
紀念巴打高尚嘅靈魂

有人知佢個名未

買定陰屍紙出糧俾班狗

好
好心up

究竟要再流幾多血先肯撤回

絕對會

rip 烈士，
香港唔值得你犧牲自己

可以！！

Sing Halleujah to the lord，大聲咁唱！唱到比佢聽到

rip 會買

贊成咁做，但希望各位香港人行路睇路
唔好一堆花係到就亂咁踩，好事變壞事

烈士rip

推
RIP

一定會帶
明明係陌生人 同佢素未謀面
但個心好似走左個屋企人咁痛
Rip義士

仲要帶爛左既花先代表到依家既香港

聽日有冇人抬花牌遊行

紙花紙鶴 白色既 都可以啦其實 都係心意！

好 要做

推
不如你另外開個post講

Sad到想喊

死撚左人親帶支完整既花悼念人啦屌你老母

RIP, 義士

自由花聽日一定會滿佈金鐘

巴打撐住 有需要一定要搵人傾下 呢度大把人陪住你

流完淚 希望大家振作

有志之士 希望大家幫埋佢 行埋去

仲1516緊既你 你依家多個理由出黎

佢冇自殺
逼死佢既係林鄭月娥，李家超同港共

可唔可以綁白絲帶係手

我怕全港成百萬人賣唔到咁多

想問遊行路線係咪會經過？

一枝花大概幾錢?想聽日拎去派
Btw rip

有無人可以幫手整個位係擺花同記念呢位烈士

可唔可以呼籲多啲人靜默遊行

一定會經

白酒/廣東米酒/啤酒都好

講出嚟先幫到你

死左?

買唔到既可以摺白花白鶴

R.I.P
仲要犧牲幾多人.......

推好想林鄭血債血償 冚家剷

心up

rest in peace

聽日唔出對唔住自己
林鄭同你班狗官 仲有中共 地獄大把位留比你地 放心

可以，RIP

我好撚心痛

好, 約定咁多位巴打

全部人白花 白絲帶！

白花一枝
念有心人

係黑警同港共嘅謀殺！

巴打，我都有喊，但你要記住你仲有我地每一個人，至少有103萬人係你身邊

推 巴打 一路好走

祈禱一直都有做

Ok RIP

實在忍受唔到

義士屋企咩環境？
使唔使捐款？

可以但美感好差

喊到仆街
聽日會係邊個位放，我聽日雖然要返工，但係我會好早咁去向呢位巴打獻花，想知大約係邊個位

點解死個個唔撚係林鄭條八婆

明天穿黑色衣服

想問下紫荊花呢？

如果聽日過103萬人 不如每人1蚊比佢家人 等佢走得好好睇睇啦...

用白紙摺都得

白色毛巾 / 紙巾用黎整花

烈酒奠酒

可以 rip

A Hero never dies

其實依單嘢同當年菲律賓事件有相似之處

5小時內當局做得好嘅話佢唔會跳落嚟

根本唔覺佢有盡全力營救

仲搵差佬上去唔俾議員上去同佢傾

依單嘢絕對唔可以俾當局當普通自殺就算

我諗呢個時候 佢唔係想睇有幾多人捐錢

我會捐100

林鄭你得黨性 無血性 無人性！

如果知呢位義士姓甚名誰，可以整一整花牌

屌
又左膠消費烈士
佔領立法會啦仲諗閪咩

眼淚留埋今晩
聽朝要齊上齊落
義士 多謝你

一路拎住一路行

唔好帶酒啦，會易燃
一人一支花得架啦

點解要咁傻呢...留得青山在呀

其實之前BU都有個「千奇唔好信一地兩檢」

帛金要單數

兄弟你放心去
之後嘅事交比我地

唔係呢個時候

爛花係俾香港政府

聽日俾花烈士點會俾爛花

用下個腦好無

rip , 香港人有你呢個烈士係我地嘅驕傲,亦係香港嘅不幸

係 我之前回post提咗好多次 冇人理

點解唔一齊反抗到底 好傷心 RIP

R.I.P

有冇人可以話我知可以喺邊度買花

墮樓現場係太古廣場邊個位？
陣間收工之後想好似樓上既巴打所講買罐啤酒奠佢
聽日再送上白花

支持帶花

願兄弟安息

支持！

好，巴打RIP

我地聽日會行埋你果份，RIP\|/

依個時候仲理？
驚有風險就啤酒，5%燒唔著

我都記得，但好似係一國兩制

Rest in peace 😢

紀念烈士好啲

放個籌款箱喇，呢個箱我破例入錢

因為佢落硬地獄

百合

有冇人知太古邊個位？遊行時會經過嗎？

咩花好？

捐俾何韻詩果個係咪都得

jw對住個邊
近starfuxxxk

堅拿道天橋近時代廣場 or 駱克道街市地下

屌你老母林鄭你得黨性 無血性 無人性！

玩撚大佢啦 臭化西777

冇問題

聽日無論人數係幾多....都係會+1

巴打，一路好走啦

白色就可以

一齊高呼「殺人填命落地獄」！

好難過

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

我明明好sad 但見到你個留言 對唔住 我開心左5秒

Push !!!

會！

有冇沙田jj知邊度有花店

可以，向民主烈士致敬

請問應該買咩花
未試過咁樣去拜察一位英雄

r.i.p.

佢有無屋企人要照顧。。我地出錢出力幫

R.I.P
你既犧牲會有回報

林鄭 go to hell !

有冇港島巴打宜家出去

白色菊花或者百合花

我係見到後生仔點解要反共個post先諗起佢 唉

PUSH

無自由 寧可死

勁心痛

儘量係自己區買

聽日經過 我一定會鞠個䩑
大大聲同你講聲多謝辛苦哂

一定會🙏🏻😔

明天黑衣白花rip

買唔倒摺朵都得

要傳比世界

遊行路線會唔會經過？

想問港島區邊到有花店？

洗唔洗一人拎住支花遊行，行到太古先放低？

好想知嗰幾個鐘
佢講咗啲咩

會

聽日先啦巴打 .. 大家心情都好沈重

驚聽日買唔到白花，摺紙花得唔得

連仔 解1001

希望有天堂for 烈士
更希望有地獄比班冚家產
RIP...

聽朝係花墟買幾枝白玫瑰先出黎遊行

要！

負評果d乜仆街來？

Rest in peace 聽日要遍地開花

連仔解 1001

我真係唔知講咩好......好嬲好sad

天堂冇警察冇林奠
Rip

港島邊？

Rip...

白花可以放係遊行終點站

有無人知佢咩原因要自殺？ 純粹訴求？ 定俾狗拉過

同埋戴帽戴頭盔嘅希望可以除低

雖然呢班人好無良，但係俾人起底會好慘～所以千萬～千萬～千萬～唔好去起人底呀～

好😞

一帶會帶
Rip

巴打 都係心意 應該可以嘅

R.I.P.

林鄭你個仆街 仲要逼死幾多香港人？
屌你老母 唔只落台啊 落地獄啦林鄭！！！！

好心痛⋯ 義士RIP ..
希望你喺天堂活得自由快活

會晤會比狗清

好遺憾用咁樣嘅方法去認識佢😞
Rip

白康乃馨?

屌諗到又好想喊

頭先整得太急，已改

各位烈士要關心自己嘅身心健康
如果唔開心一定要同身邊人講，你不是孤單一人！

我摺朵百合比佢 我地會繼續努力！

死咗個烈士 仲可以笑

一定要黑衫

買兩支，一支太古廣場烈士位置
另一支放政總/立法會

RIP

聽日我地會行埋你果份

推
rip

Rip
好

RI

好
RIP

RIP, 617都會帶係身

香港政府 殺人政權

Ok!

我選擇聽日去買白紙去一邊行一邊摺紙花

一定唔會比義士死得不明不白

請問可唔可以摺紙鶴？

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

有冇人想同我一樣聽日為英雄奠酒

有冇可能搵到紅罌粟花掛喺心口，好似烈士紀念日咁？

聽日新口號 不自由 無寧死
請比文宣台既人!
另外我急切請求比文宣台link我!

會係花墟買多啲過去
rip

聽日買唔到花既可以帶條白絲帶去，遊行果陣綁係手臂，去到太古廣場就解落黎綁係欄杆，紀念義士

好傷心，一路好走

買！帶！喊咗。。。

聽日見唔會唔記得你

我地要令佢嘅犧牲變得有意義！

瀝源街市？唔肯定

留意邊間花店發港難財炒高花價即刻擺上來
唔好猶豫

花既種類方面，唔使在意品種(個個買同一種唔可能夠貨)
盡量白色就好

希望有良知嘅鋪唔好發死人財...

我私人攞多三個杯 兩支白酒

你永遠都我地心目中既勇士
速龍唔會永遠都贏波

好鮮色喎，有冇白色？

當我再大啲 有小朋友之後
我會同佢講 當年有一個香港人
用咗佢自己嘅生命黎表達佢有幾愛香港

各位手足，唔好學個位烈士
我地尊重佢 同時希望佢安息

但我地係同伴，一齊抗爭下去，一個都不能少

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

買唔切/搵唔到花店/無貨既朋友可以自己用紙巾摺白花
1:04 開始

花店比唔比買一支花？

RIP ,好 sad

要
一定要

邊度有黃雨褸買

RIP兄弟
推

大家想帶咩花到好
如果諗到有特別意思嘅花可以買
諗唔到就統一帶白色花啦

林鄭月娥 我屌你老母

帶白酒有機會俾警畜搞

黑衫白花

正常呢D時間都會俾
唔俾咪多少少錢 買去派俾人

係咪太古廣場 近灣仔果邊 玻璃門

同問

唔比嘅話我買夠一束
最多去到派比啲無買花嘅市民

撐住呀巴打
記住義士banner寫嘅野，
我地要爭取到成功，佢會睇到 會安息

白玫瑰或康乃馨

花墟果度可以

贊成 推

希望唔好再發生 大家都要平平安安啊

仲有冇廢老可以話人地收左錢呀

願義士安息

白玫瑰可以嗎

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong
No extradition to China

買多去派啦

毒男同問 屋村無花舖 七仔同百佳有冇花賣

金鐘有冇花賣

帶

絕對可以 更有心思

白色 到時好多唔緊要啦

同問 cwb有冇花賣

推，rip

話左畀BBC聽，希望佢地會報出嚟。

街市花檔買

lm

鵝頸橋街市

好 RIP

咩都好 希望佢可以擺脫生活既壓力 在天之靈會得到安息🙏🏻

收咗幾多錢先會肯死
我一定俾夠雙倍佢
如果真係有呢啲廢佬，死不足惜

街市好多有花舖，自己佢買埋再去

阻一阻唔好意思

圖入面係BBC WhatsApp
BBC就係出盡力撚註英中國大使果個台
佢地只接受
由你親自影到既相同片
襯而家save定先
有咩聽日就send過去

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

買唔到都可以摺，以表心意

遊行路線經唔經？

會😭

行完點都去鞠個躬
Rip烈士

有燭光集會

可以。
如果可以的話，去到太古廣場，為他停下默哀

總要有人犧牲先會成事 我預左睇唔到6月13既太陽

個post 唔見左‼️

有無方法連絡到佢家人，希望做返帛金比佢地一家人。

請解1001

基督教有搞…

痛心疾首
家中兩老係咁話為咗個咁嘅政府唔值得後
下一秒來再話都唔知係唔係俾人煽動
我忍唔住爆咗句粗
點樣俾人煽動到跳樓呀
唉 香港人會努力埋呢位義士嗰份 RIP

真係買唔到花/好貴搵張白紙摺都可以

聽日希望大家可以為佢靜靜默哀
唔好再叫 林鄭林鄭林鄭下台下台下台呢啲on9口號

屌你老母林鄭 你仲想殺死幾多人呀！

路過旺角花墟買啦

呢條街都有幾檔賣植物 係循道衛理香港堂隔離
進教圍有間三層花店

到時為今晚嘅不幸默哀

我會
但可唔可以扔入政總範圍？
我唔想兄弟的遺志要留係外面

好痛心⋯

茉莉花

大家可唔可以帶兩支
612有位媽媽流產了

聽日一定要衝

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采 血染的風采

看在眼裡 刻在心裡

無知一問 太古廣場係金鐘？定個意思係金鐘或太古廣場 唔識啲地方

有無人可以發起籌款俾巴打家人

其實好唔抵 難得香港人咁團結 做咩咁睇唔開

可以
聽日見

推得好快

無問題
香港欠你一個交代

金鐘站一出就係太古廣場

唔使理 假膠黎

Pacific Place，係金鐘的。

邊間花店坐地起價死全家

好!

r.i.p. 好sad

唔該絲打

有冇巴打知東涌有冇花買？
或者深水埗

太古烈士之墓

要叫，叫反義士掛出黎果幾句

遊行路線好似唔經?

鵝頸橋隔離條街有間賣花

會，好想唱美國國歌悼念佢…

你聽日仲可以買到花嘅地方
肯定唔會係我地嘅同路人
唔好俾人發國難財 借已死巴打賺錢
與其買花 不如將錢捐俾其他義士打官司買物資
救得一個得一個

希望你來生不做香港人..

Sor睇錯左以為遊行時唔叫口號

一枝花，唔洗幾多錢姐
唔好咁啦

一定要默哀一分鐘

走好，對唔住。

明天見，反惡法，屌撚爆林賤淫婦

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

D花檔見咁多人買 仲唔坐地起你價

唔知自己做到啲咩：（

好
希望距所付出既一切係值得既

支持 好心痛 希望你安息 一路好走

烈士個連登ID係咪叫 HeidiLau

去附近街市睇下

希望每人都出嚟行路經都將花放下 你或者行到好攰好辛苦 唔緊要 你行唔到既路 兄弟幫你行埋落去 多謝曬你

唔好買花，用摺。
用買花錢捐去比死者。
買花又係益左花店，業主，地產商。

擺低白花
三躹躬

有冇人可以幫手黎紅磡車花？
我12點後會去到安排免費白花俾大家

有無人有Google map 正確位置？

可以的話請大家沉默走過這段路

白絲帶會唔會好點

推 考慮買唔買一束
希望唔會俾廢老節整貴晒

一路好走 烈士🌹

我好想幫義士報仇

RIP
希望死者可以安息

CCTVB 實唔會播

各位聽日見

罌粟：罌粟花是象徵睡眠和死亡，許多人會配戴紅色的罌粟花，以紀念軍人和戰爭的受害者。

百合：據說百合代表靈魂和永恆的生命純度，亦被認為有治療功效，舒緩悲傷所帶來的痛苦。馬蹄蘭則代表死者留下的美麗。

菊花：菊花雖然經常與太陽有關，很多人（尤其是法國和意大利）選擇白菊花作花葬。菊花象徵著永遠閃耀著光芒。

康乃馨：康乃馨常用於花圈上，並代表真理，激情，和死亡。

玫瑰：玫瑰代表愛情，可以用作葬禮貢品的一部分來表達愛的死者。黑玫瑰（這實際上是暗紅色）是葬花最多人選擇之一。

不如用紙花啦
我相信死者都希望大家嘅錢用嚟幫助被捕嘅人

都係一番心意

聽日先去太古廣場 再出發去維園

推呢個留言

兩枝花 兩條人命

請問太古廣場附近邊度有花買？有無話要咩花？

咩事

暫你老母

摺百合花

係放完花先去維園集合？

rip and thank you

想問可唔可以放白色蠟燭？

太子花墟

唔買都可以試下自己整
白紙啫唔會難得去邊
最緊要係份心意

應該推到比外國媒體知淋病活生生逼死咗一條生命

摺緊花了

巴打 係你提醒左我o地件事仲未完

明天想買花比義士嘅各位，請勿幫襯以下花店

好痛心

之前612有人出完嚟小產咗
聽日公祭 有心嘅都幫呢位小生命默哀

用紙巾都可以整!! 唔好買!

謝謝樓主，
推

請問係邊度公祭?

聽日 兩枝花。💐💐

希望呢位媽媽平平安安 bb一定會再返佢身邊

有啲醜，但係好努力了

明天穿黃雨衣
繼承巴打遺志

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

其實聽日有無攞到不反對通知書？

聽日有最少50萬暴徒 我都係

感謝巴打

摺咗支百合

用我所持有嘅少少資源摺咗啲紙鶴

青衣邊到有得買花

長X村

巴打青衣好多長X長Y村喎
有冇近地鐵站架thx

有冇巴絲而家係現場？

小弟諗住而家過嚟

大把人有
呢個時候唔好怕呢啲濕碎野喇
每一個人我地都需要

死者嘅意義由生者賦予
生者要繼承呢份意志走落去

花墟暫時還有一兩間賣$50十支...

推...

新港城街市有

想問下摺紙除左白色，仲可以用咩色既紙摺？

加一

摺左白合得唔得

心意得 素色啦 唔好太彩色喇

摺花白色 買花盡量白色 無貨無得揀 素色

黃同黑色應該都冇問題？或者其他沉色

現場好多記者 前線義士最好做好保護先去

買花都係益地產商
聽聞送花綁絲帶都上禮賓府好過去太古廣場
將個問題扣番落林鄭度